[
{ "question": "white (n, adj)\n/waɪt/", "answer": "Màu trắng" },
{ "question": "black (n, adj)\n/blæk/", "answer": "Màu đen" },
{ "question": "red (n, adj)\n/red/", "answer": "Màu đỏ" },
{ "question": "orange (n, adj)\n/ˈɒr.ɪndʒ/", "answer": "Màu cam" },
{ "question": "yellow (n, adj)\n/ˈjel.əʊ/", "answer": "Màu vàng" },
{ "question": "green (n, adj)\n/ɡriːn/", "answer": "Màu xanh lá cây" },
{ "question": "blue (n, adj)\n/bluː/", "answer": "Màu xanh lam, xanh nước biển" },
{ "question": "violet (n, adj)\n/ˈvaɪ.ə.lət/", "answer": "Màu tím" },
{ "question": "purple (n, adj)\n/ˈpɜː.pəl/", "answer": "Màu tía" },
{ "question": "beige (n, adj)\n/beɪʒ/", "answer": "Màu be" },
{ "question": "pink (n, adj)\n/pɪŋk/", "answer": "Màu hồng" },
{ "question": "gray (n, adj)\n/ɡreɪ/", "answer": "Màu xám" },
{ "question": "brown (n, adj)\n/braʊn/", "answer": "Màu nâu" },
{ "question": "silver (n, adj)\n/ˈsɪl.və/", "answer": "Màu bạc" },
{ "question": "indigo (n, adj)\n/ˈɪn.dɪ.ɡəʊ/", "answer": "Màu chàm" },
{ "question": "navy (blue) (n, adj)\n/ˈneɪ.vi (bluː)/", "answer": "Màu xanh tím than" },
{ "question": "ivory (n, adj)\n/ˈaɪ.vər.i/", "answer": "Màu trắng ngà" },
{ "question": "coral (n, adj)\n/ˈkɒr.əl/", "answer": "Màu hồng san hô" },
{ "question": "teal (n, adj)\n/tiːl/", "answer": "Màu xanh mòng két (xanh lam pha xanh lục đậm)" },
{ "question": "blond (n, adj)\n/blɒnd/", "answer": "Màu vàng hoe" }
]